熱到熔左 有無人開始開冷氣

天文台今星期最高33c

調返轉問仲好
有冇人唔開冷氣

全個夏天都唔好開

我

無錢交電費唔敢開

仲未開

唔開冷氣訓唔到

屋企人唔比開 屌佢老母on79 熱到訓著都出哂汗醒返

間屋本身個位置唔好 無風入 所以會更加熱

on撚9

1蚊電費一個鐘，咁都慳

真係咁平咩？

熱到開冷氣加白花油

唔開冷氣底褲入面出汗痴立立，好驚焗到春袋濕疹

一匹空調耗電量：具體要看該空調的能效比高低了，也就是製冷功率是多少瓦，千瓦小時一度電。一般一匹的空調製冷功率在800瓦左右，壓縮機始終工作時，每小時耗電量就是0.8度，平均每小時耗電量製冷時大約在0.5-0.8度之間。空調的耗電量與環境溫度高低及室內溫度設在的高低、房間大小及密封保溫條件都有關係。1.如果設定30度『壓縮機不用工作』每小時0.03度左右，如果設定25度『壓縮機9成時間工作』每小時0.69度左右，如果設定20度如你描述『壓縮機不停工作』每小時0.76度左右

二、1.5匹空調耗電量：主要看壓縮機的功率，壓縮機功率 = 製冷量 / 能耗比，一般空調能耗比大於3，因此1匹的電功率一般數據為735W，1.5匹的耗電功率就是735 * 1.5約為1100瓦，也就是1小時1.1度電左右，除了壓縮機，還有風扇或其他電機需要耗電，總共1小時也就1.2度左右。簡單的說，在不考慮室溫，空間大小的情況下，按1.5匹的空調其壓縮機功率約為1100瓦，加上外內機風扇，總功率約為1200瓦計算，其連續工作一小時的用電量大約是1.2度。製冷工作時最高耗電量每小時就是1.1度左右，平均每小時耗電量大約在0.6-1.1度之間。
三、2匹空調耗電量：製冷工作平均每小時的耗電量在0.9-1.52度之間，壓縮機全負荷工作時每小時耗電量就是1.52度；制熱平均每小時耗電量在1.2-3.3度之間，加上輔電的功耗，耗電量就很大。

一度電約1蚊

原文網址：

有無其他好啲既網分析 依個網成日都係農場來

3/4匹7,000英熱單位/ 小時-
在夏季每8小時約$6.35

1匹9,000英熱單位/小時-
夏季每8小時約$7.43

1.5匹13,000英熱單位/ 小時-
在夏季每8小時約$11.15.

info. from 港燈

我
間房個冷氣壞咗，唔凍，得風扇咁上下風力
間屋賣緊廢是又要搭棚整
唯有過隔離房訓

好撚熱

冇開，心靜自然涼

好多都要

大把屋苑換分體式都要搭棚啦

唔開點頂

凍到辭咗份工

淨係響屋企健身同訓教嘅時候先至開冷氣

琴晚訓覺無開冷氣, 今朝起身以為自己夢遺射到張床濕晒....

咁變頻機係咪一晚2，3度電？

最少都5-6度(3/4匹,8-10HR)

點樣知個冷氣係幾多匹？

不過其實如果當佢用得最多電既冷氣 8小時會用到幾多錢？

睇說明書/問買冷氣果個

2-3匹一般家用約$20每8小時

大過2、3匹屋企都一千尺以上 幾多電費都唔係問題

開咗一排

我 除左衫加風扇好夠

咁姐係最貴 開8小時都係20$

btw 巴打 開幾多度會唔會又有影響？

假如我2~3 匹 我開最凍 咁又會幾多錢 每8小時

直接睇港燈數據算啦

上面個價係開盡
開細D咪用少D電

33c啱手型

開到25度都唔熱
唔駛開咁低

開咗成個禮拜 唔係因為熱 係太多蚊訓唔到

謀殺？

窮撚生個仔出來迫佢同你辛苦

最撚自私就係依啲垃圾

我搵到我部冷氣 依部係咪唔食好多電 其實

今日先開？

港燈最貴都係寫8小時 13$

其實係咪真係咁平
屋企人成日講到開冷氣好貴
同佢講咁嘅價佢又唔信

咪係囉 有無專家可以出來做証

成日話冷氣費好貴 然後睇港燈 8小時都係咁平

同佢講又唔撚信 煮個飯都已經貴過一日開冷氣

求專家

港燈都唔信仲有咩好講

同佢講 佢就會答返你睇下張電費單

然後話返你咩都唔識係到講野

除左佢係黃之外 其實根本同啲廢老藍尸一撚樣

開左好耐了，熱到皮膚好痕訓唔到

2個月600
1個月300
1日10

1日開10個鐘冷氣？

你唔開，你格離屋開
啲熱氣攻入你屋企

二月開始開

小數長計遮
當一日開10個鐘
一個月一部冷氣要~$350
兩部冷氣～$700
月費兩個月結一次
一下子貴咗$1400
咪覺得好貴

全家都冇開

開緊。
就嚟熱撚死

匹半8個鐘10蚊差唔多啦

冷氣費用電最多 你張單好正常呀

一張電費單2個月喎

未開, 不過開左風扇同窗

忍下啦，為地球著想吓得唔得啊？

換左新風扇唔撚開冷氣

我都想環保d嫁，但今晚忍唔住開左，風扇壞左
天日去買返把。。。

有好多可能
開多個一部冷氣/其他用電高電器用多左eg風筒電子爐/冷氣老化食多d電/電標計錯數

我唔會開，由自己流汗訓覺，對身體會比較好

電費貴啊冷氣！

我都盡量開風扇就算！

你都痴撚線嘅

習慣左係可以唔開,

琴晚開始開

連登仔點會怕熱呀
一定著件羽絨焗桑拿

未 村屋撚無咁熱
同隻貓一齊吹芭蕉扇都夠晒

我仲未

我上年真係無開過

無開 風扇已經夠做了

為咗少少錢 委屈左自己 佢條命都幾苦

串我

我未 除晒衫幾涼爽

開左好耐

夏天健身無冷氣真係無乜動力做。

3月尾開始開

rip

我
今朝一訓醒個背脊濕哂

我
開緊風扇

開咗幾個月

開咗幾日喇

未，連風扇都無開 通常六月尾 七月先開

上星期已經開緊了

前幾日覺得還好，琴日開始就熱到仆街，又濕，攤落張床都唔鬼舒服就開咗冷氣

要睇埋係咪一級能源標籤
有啲垃圾冷氣開到最大都唔涼仲要勁食電

痴撚線今日係街行左唔夠20分鐘個背脊已經濕晒

張床熱到唔用竹蓆瞓唔撚到

已經開左幾日

有

利申 尋日仲襟緊張冬天被訓覺

開左好多日了

仔定女?
女就嚟我屋企
我開晒全屋冷氣等你嚟

而前番學無錢比電費。老母半夜開門熄我冷氣。跟住就熱醒

有時真係唔想開 係d蚊提醒我開

毒男仲有女咩

Me

冇開 唔覺得熱

風扇都冇開

1個月 1部冷氣 750左右

唔開冷氣訓唔係重點
重點係咁熱訓訓下蚊黎咬你
而你又打唔死，仲要熱到成身濕曬

法國大家都有個度縮老母 屌你老母 冇交家用咩 用冷氣都限撚住哂

到而家都未開過
夜夜都有自然風吹入房

開定時兩粒鐘熄咗佢

之前媽媽信埋啲三姑六婆話rasonic係panasonic副廠
話用料設計一樣仲平一截
屌 第一日裝完已經要開high cool開到最盡先叫涼
部機又唔涼又嘈到仆街 用左3年仲識出熱風
今年換番panasonic
終於感受到咩叫冷氣

風扇都未開

點解無人講心靜自然涼依句閪野

閂晒窗會焗到仆街喎

買部移動冷氣頂住先

下 開咗好多日啦

最撚憎聽到依句
你老母聽完仲熱撚咗

我
依家開窗好涼
日頭就開把風扇搞掂

政府補貼 點解唔開

呢個農場成日都有fake news

cls 房冷氣1 匹
一個鐘$1

快

即係新界好多地方會35-36度

原來有移動冷氣咁嘅嘢，我依家先知

真係冇開
鼻敏感唔開冷氣好啲
用風扇

有 屋企開風扇就夠

廳2部+4間房
一個月都幾係嘢

床頭夾咗把風扇 好涼
因為瞓著覺會mark大口
開冷氣朝早喉嚨會乾到好辛苦
唔係熱到頂唔順都唔會開

同你一樣，開冷氣會唔舒服，所以唔開

仲要有啲入水就涼
平平地，新屋又可以用
不過新屋就最好整返個冷氣
移動既唔夠力架

我唔開冷氣係會死既人黎

想北極熊講聲sor鳩ry

我都係 屋企人房開緊 但冇我份

除咗最凍果幾日 差唔多成年都開
唔夠乾爽唔知點訓 一晚先十蚊八蚊
慳嚟到底可以做啲咩不如舒舒服服訓教

我係住過hall先知
大約一個鐘$1
一晚大約$10

其實要睇你本身用幾多電
因為d電用越多
每度電就越貴

住村 後面有座山嗰啲
開着風扇已經涼浸浸

小學、初中啲老師成日講呢句